[突發] 人鏈- 去到集合地點發現唔夠人點處理

如果去到集合地點發現唔多人
會唔會向住人鏈中心點出發
繼續接駁落去會好D?

一來確保附近有參與者
二來亦都可以確保人鏈可以接駁成一條
避免斷開

小弟覺得向住呢個接駁位接出去會好D
大家點睇?

自推

推